\PassOptionsToPackage{svgnames}{xcolor}
\documentclass[
	spanish,
	10pt,
	utf8,
	xcolor=table,
	handout,
	aspectratio=1610,
	notheorems
]{beamer}
\usepackage[spanish]{babel}
\spanishdatedel\decimalpoint
% \usepackage{pgfpages}
% \setbeameroption{show notes}
% \setbeameroption{show notes on second screen=right}
% \setbeamertemplate{note page}[plain]
\usepackage{mathtools}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{dsfont}
\usetheme{CambridgeUS}
\usecolortheme{dolphin}
\useinnertheme{circles}
%\useoutertheme[hooks]{tree}
\usefonttheme{serif}%onlymath
\setbeamercovered{dynamic}
\setbeamertemplate{background canvas}{\includegraphics[height=\paperheight]{background}}
\setbeamertemplate{footline}[frame number]{}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamertemplate{footline}{}
\setbeamertemplate{headline}{}
\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=false]
\usepackage[many]{tcolorbox}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}%svg,
\graphicspath{ {../img/} }
\usepackage[
	backend=biber,
	style=numeric,
	defernumbers=true,
	sorting=ynt,
	maxbibnames=4,
	maxcitenames=4
]{biblatex}
\usepackage{cleveref}
% \usepackage[
% 	%	audience=english
% 	audience=spanish
% 	%	audience=german
% ]{beameraudience}

\title[Sucesiones de funciones]{% en series $\mathds{R}^{n}$
	\vspace*{0.2cm}\huge\sffamily
	Sucesiones y series de funciones
}
\subtitle{\vspace*{0.2cm}\large\sffamily
	Análisis en $\mathds{R}^{n}$ CM3C1 A
}
\author[Borjas Bernaola\and Aznarán Laos]{
	Carlos A. Aznarán Laos\quad\and\quad
	Gerald M. Borjas Bernaola
}
\institute[FC -- UNI]{\large
	Facultad de Ciencias \and
	Universidad Nacional de Ingeniería
}
\date[Análisis en $\mathds{R}^{n}$, Prof. Alejandro Hidalgo Gordillo]{11 de septiembre del 2020}
\titlegraphic{
	\begin{picture}(0,0)
		\put(190,100){
			\makebox(0,0)[rt]{\includegraphics[width=2.5cm]{logouni}}
		}
	\end{picture}
}

\input{configuration}
